買外賣 比錯野會點

除左係心入邊鬧佢

真係火都黎
又吹佢唔漲
奶茶變檸茶

茄蛋飯 38.5

可以點
真係唔ok咪行多轉

黃店就照飲，冇乜所謂
藍店就屌到佢老母都反埋皮（但係而家已經唔會再幫襯藍店，所以已經唔成立）

加底呢

我唔飲檸茶
真係嬲到一野dum左

唔願返轉頭就打電話同佢講
好多都肯話下次補返俾你

野飲就算啦 飲少杯當減肥
俾錯飯就打過去屌7佢

下次實當面落去屌9佢